召喚拍片巴絲

介紹返，其實係香港中樂團攪緊一個短片拍攝比賽，你有40秒時間去拍中樂嘅魅力之處！

比賽仲搵到「一念無明」導演黃進，同埋編劇陳楚珩做評判，你嘅作品俾佢哋揀中，分分鐘俾你贏到$15000獎金！

參加好簡單，只要係11月30日12點前，透過【HKIYCMF】app upload你嘅作品就可參加！ 【HKIYCMF】app 分別 iOS 及 Android 都有得download！

唔記得 share 埋比賽詳情：

自膠